上水無印良品牙刷15蚊四支，好抵啊!!!!!!!!!!!

將張相post去無印個fb，問下係咪正貨囉，佢哋應該會做嘢

好抵
一陣去買

去掃貨

假貨機會極高